今日係3月9日 希望三個月後嘅每一次遊行集會都見到大家

重記得上年6月9日嘛
大家為咗一個信念而走上街頭
無論過去一年為呢場運動所做嘅係多定係少
6月9日係抗爭嘅序幕 係值得大家記住嘅日子
希望各位可以再次出嚟 大聲講 我哋未放棄

今次特登早三個月出post
係想提醒大家唔好畀藉口自己唔出嚟
因為多你一個真係好多

極權阻止唔到6月9日嘅到來
亦阻止唔到民主嘅到來

到時見

咁就9個月了

哎

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這11個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席) (60)
8.勞工界 （3席)
9.勞工界 （3席)
10.商界（第一）投票人
11.體育、演藝、文化及出版界(60) 《報刊註冊及發行規例》（第268 章，附屬法例B）
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(四個功能組別)成功光復
攻破這11個功能組別
特首也可以自己選
<公民提名>香港人選自己的特首

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(3個功能組別)
玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出

今日係4月10日
重有兩個月咋

今日喺5月9日
下個月就係運動一週年嘅日子
唔知大家準備好未呢